是日brunch，推薦俾減緊肥既你地

70gram 原味即食麥片 + 地捫粟米粒1盒

含高量膳食纖維 健康又易整

盒裝粟米加左好多糖鹽

賣相

FYR , 你食一個麵包都唔止

識食一定係加香蕉食

幾好味架 淡淡地

是日brunch
煎豬扒壽記撈麵x3

加藍莓乾都好好味 但我冇 所以加粟米

留意下心血管疾病
我以前就係成日放縱

有咩特徵

栗米唔係當水果菜類 好似唔係幾平均WO

粟米係五谷

穀*

不如食屎屌你老尾

關你撚事